\section{Einleitung}
Im Dezember 2019 fragte ein Lebensmittelverkäufer in Wuhan einen Kunden,
ob es okay sei, dass die Fledermaus noch nicht ganz durch sei. Vielleicht war
es auch ein Gürteltier, ein Laborunfall oder doch Bill Gates und die Deutschland
GmbH. Wie dem auch sei, mussten viele Menschen weltweit im Sommer 2020 zuhause
bleiben. Ungefähr zeitlich landete das Studio ``Innersloth'' mit einem
bereits 2018 erschienen Computerspiel einen unglaublichen Hit. Auf einmal
spielte die ganze Welt Among Us, weil sowieso niemand etwas zu tun hatte.
\newline
Darunter auch einige Jungs des sogennanten ``tEiNeMudDa'' Discord-Servers.
Ihre Among-Us Runden fanden schnell Resonanz und ihnen schlossen sich immer mehr
Interessierte an. Dieser Ansturm gipfelte in der Geburtsstunde eines bis heute
bestehenden Discord-Servers. Am 23. Oktober 2020 erstellte der User
``snffls'' den ``Among Us'' Discord-Server. Seit diesem historischen
Moment an wurden unzählige Runden Among Us gespielt. Dabei flossen viel Blut,
Schweiß und Tränen. Auch wenn das Spiel immer wieder emotional austeilte, kehrte
man immer wieder ein und war doch bei der nächsten Runde dabei.
\newline
Leider flachte der Andrang auf dem Server in den leztzten beiden Jahren etwas
ab. Doch die Erinnerungen an die langen Among Us Nächte bleiben und leben
weiter. Man könnte meinen, die Among Us Ära sei dabei. Vielleicht ist die Among
Us online Ära vorbei. Allerdings lässt sich am Horizont eine neue Ära erahnen,
die mit diesem Dokument eingeleitet wird: die Real Life Among Us Ära. Lasset die
Spiele beginnen!
