\section{Texte}
\newpage
\subsection{Europapokal - Kevin Großkreutz}
Erste Runde Krankenschein, dann die Omma tot, \\
überstunden nehmen wir zur Not! \\
Dann kommt die Kündigung – scheißegal! \\
Borussia Dortmund international! \\
Europapokal, Europapokal, Europapokal, Europapokal! \\
Europapokal, Europapokal, Europapokal, Europapokal! \\
\newpage

\subsection{A Ram Sam Sam - Marrokanisches Kinderlied}
A ram sam sam, a ram sam sam \\
Guli guli guli guli guli ram sam sam \\
A ram sam sam, a ram sam sam \\
Guli guli guli guli guli ram sam sam \\
A rafiq, a rafiq \\
Guli guli guli guli guli ram sam sam \\
A rafiq, a rafiq \\
Guli guli guli guli guli ram sam sam \\
\newpage

\subsection{Satz des Pythagoras - Dorfuchs}
Hat ein Dreieck die Seitennamen a, b und c \\
Und einen rechten Winkel gegenüber von c \\
Dann hast du gleich zur Berechnung eine Formel parat \\
Denn dann gilt: a2+b2=c2 \\
\newpage

\subsection{Joyz TV Freestyle - Moneyboy}
Yo, es ist Money Boy\\
Bei Joiz TV\\
Der Boy, der G\\
Sick wie Leukämie\\
Und ich stecke jetzt mit AIDS diese Hater an\\
Und bin am ballen ähnlich so wie ein Laker, Mann\\
Check das aus\\
Ich sipp' den—, sipp' die Coke mit dem Jim-Beam-Getränk\\
Und das Coke ist im Wasser, wie ein Swim-Team\\
Du Penner\\
Sheesh\\
\newpage

\subsection{Pokemon Theme - (Komm Schnapp sie dir!)}
Ich will der Allerbeste sein\\
Wie keiner vor mir war\\
Ganz allein fang' ich sie mir\\
Ich kenne die Gefahr\\
Ich streife durch das ganze Land\\
Ich suche weit und breit\\
Das Pokemon um zu verstehn\\
Was ihm diese Macht verleiht\\
Pokémon, komm, schnapp sie dir\\
\newpage

\subsection{Alfi Hartkor! (Schneller, Härter, Andy) - Andreas Gerlich}
SCHNELLER - HÄRTER - ANDY!\\

jä-ä-ä-äh, jeä - äh,\\
forewa ändy\\
jä-ä-ä-jäear, jä-h-er\\
a'lfi hartkor\\

WICKED!\\
WICKED!\\
WICKED!\\
\newpage

\subsection{Großkreutz rück den Döner raus! -  Julian Draxler}
Großkreutz rück den Döner raus! \\
Großkreutz rück den Döner raus! \\
Großkreutz rück den Döner raus! \\
Großkreutz rück den Döner raus! \\
Großkreutz rück den Döner raus! \\
Großkreutz rück den Döner raus! \\
Großkreutz rück den Döner raus! \\
Großkreutz rück den Döner raus! \\
\newpage

\subsection{194 Länder - Mark Forster}
Es gibt 194 Länder, ich will jedes davon seh'n\\
Sechseinhalb Tausend Sprachen\\
Ich versuch' sie zu versteh'n\\
Die ganze Welt voll Abenteuer\\
Will so viel wie's geht erleben\\
Aber dich, Baby, dich, nur dich\\
Gibt's halt einmal für mich\\